你地會唔會捐錢去黎巴嫩？

：會，當地啲人好慘
：唔會，有錢都捐俾手足生活/打官司

有閒錢想幫返手足先
我地香港仲有好多手足需要幫
有錢人當然可以兩邊捐晒啦
但有啲人一蚊都冇捐過俾手足
係呢啲時候又捐錢俾外國攞光環
好偽善

唉 得罪講句 戰亂國家 爆炸姐 碎料啦

利申 撐手足for sure

屌 幾驚係我無人性先咁諗
好在仲有咁多其他巴打

香港都已經係人道災難啦

支持立法的53國分別為：中國、安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）、巴林（Bahrain）、白羅斯（Belarus）、布隆迪（Burundi）、柬埔寨（Cambodia）、喀麥隆（Cameroon）、中非共和國 （Central African Republic）、科摩羅（Comoros）、剛果（布）（Congo-Brazzaville）、古巴（Cuba）、吉布提（Djibouti）、多米尼克（Dominica）、埃及（Egypt）、赤道畿內亞（Equatorial Guinea）、厄立特里亞（Eritrea）、加彭（Gabon）、岡比亞（Gambia）、畿內亞（Guinea）、畿內亞比索（Guinea-Bissau）、伊朗（Iran）、伊拉克（Iraq）、科威特（Kuwait）、老撾（Laos）、黎巴嫩（Lebanon）、萊索托（Lesotho）、毛里塔尼亞（Mauritania）、摩洛哥（Morocco）、莫桑比克（Mozambique）、緬甸（Myanmar）、尼泊爾（Nepal）、尼加拉瓜（Nicaragua）、尼日爾（Niger）、朝鮮（North Korea）、阿曼（Oman）、巴基斯坦（Pakistan）、巴勒斯坦（Palestine）、巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）、沙特阿拉伯（Saudi Arabia）、塞拉利昂（Sierra Leone）、索馬里（Somalia）、南蘇丹（South Sudan）、斯里蘭卡（Sri Lanka）、蘇丹（Sudan）、蘇利南（Suriname）、敘利亞（Syria）、塔吉克（Tajikista）、多哥（Togo）、阿聯酋（UAE）、委內瑞拉（Venezuela）、也門（Yemen）、贊比亞（Zambia）及津巴布韋（Zimbabwe）。

應該要慶祝

幫左手足先啦
黎巴嫩人都反抗緊極權
有餘力就幫啦
不過啲錢捐到去比個獨裁政府
一定貪走好多
有冇得直接捐物質

Mia Khalifa

原來係咁
雖然啲國民係無辜
不過支共大撚把錢幫手賑災啦
慳返

佢支持疆獨/藏獨/港獨
就捐$10支持吓